[0.0]
<no-speech>
[4.355]
<no-speech>
[5.215]
<no-speech>
[6.375]
<int> alo
[7.165]
<no-speech>
[9.065]
alo
[9.765]
<no-speech>
[11.755]
hı Kudris ne haber alo
[14.475]
<no-speech>
[15.565]
alo
[16.264875]
<no-speech>
[19.035]
hı alo iyiyim bende teşekkür ederim ne var ne yok Kudris
[23.805]
<no-speech>
[26.445]
alo
[27.205]
<no-speech>
[28.295]
<breath> ben de iyiyim sağ ol <breath>
[30.555]
<no-speech>
[32.065]
nasıl anlamadım
[33.325]
<no-speech>
[35.895]
iyi işte hı Seda da iyi işten geç geliyorum geldiğimde uyumuş oluyor çocuğun yüzünü göremiyorum sabah beni uyandırıyor işe giderken o okula giderken beni kaldırıyor
[47.385]
beni onun sayesinde uyanıyorum işte hı İzge nasıl Muzo nasıl Ertan
[54.215]
<no-speech>
[58.195]
hı
[58.895]
<no-speech>
[60.805]
monoton bir hayat Kudret kesinlikle kesinlikle sosyal hiçbir şey yok yani ben bu hafta <breath> geçen hafta bir sinemaya götürebildim o çocuk tabi her hafta gitmek istiyor
[72.345]
her hafta hem maddi olarak sıkıntı hem dinlenmek istiyorsun bir yere çıkmak istemiyorsun evde diyorsun dinleneyim ama işte olmuyor hem onlara ayak uydurmak zorunda kalıyoruz hem de <breath> kendimize
[83.715]
<breath> senin işlerin nasıl Kudret
[85.845]
<no-speech>
[91.385]
hı sigorta iş <no-speech>
[95.235]
<hes> sigorta hı nasıl şey var mı şimdi böyle ev sigortaları falan da yapıyorsunuz değil mi siz ev araba kasko hepsi var (())
[105.885]
<no-speech>
[108.755]
Kudret şey <hes> evlerde <no-speech>
[111.705]
hı bizim evi yaptırmak istiyorum da ben <breath> o yüzden aradım seni şey <hes> şartları nelerdir ödemeleri nasıldır bunların
[120.905]
<no-speech>
[129.475]
tapu var
[130.205]
<no-speech>
[140.525]
hı
[141.085]
<no-speech>
[142.525]
hı bana çıkart ama şey değeri ben mi biçiyorum nasıl yani
[145.855]
<no-speech>
[146.885]
hı
[147.345]
<no-speech>
[153.285]
hı
[154.005]
<no-speech>
[155.515]
hı alo
[156.735]
<no-speech>
[158.525]
hı sesin çekmiyor galiba hı Kudret
[161.875]
<no-speech>
[162.845]
değerini biz mi biçiyoruz dedim yani eşyanın değerini nasıl
[166.515]
<no-speech>
[176.605]
yirmi yirmi beş milyar mı
[178.355]
<no-speech>
[182.425]
(()) <hes> ne kadar seneyle <int> şey ödemeleri nasıl yapılıyor bunların
[188.375]
<no-speech>
[194.355]
hı ya düşünüyorum aslında evi annem de yazın köye gidiyor ya bende çalışıyorum Sezer de olmayacak hani diyorum <no-speech>
[202.965]
hı
[204.355]
<no-speech>
[209.385]
hı
[210.245]
<no-speech>
[213.215]
hı Kudret evet telefonla sen yarın bir bak bakalım <breath> iyi annem de valla ne yapsın <laugh> uğraşıyor torunlarla Elif işe girdi biliyorsun
[221.805]
<no-speech>
[222.665]
o şey yapıyor işe gidiyor annem de (())
[225.265]
<no-speech>
[226.295]
hı Elif duymadın mı sen
[228.335]
<no-speech>
[230.265]
görüşmedik uzun zamandır doğru
[232.375]
<no-speech>
[234.555]
hı annem <hes> şey Elif <hes> bir avukatın yanında başladı işe avukatın yakında çalışıyor işte telefonlara bakıyor santralde <hes> Mec- Mecidiyeköy'de Kudret
[247.145]
<no-speech>
[248.095]
Mecidiyeköy'de işte sabah dokuz buçukta gel demişler akşam <hes> hı
[252.985]
<no-speech>
[255.225]
alo
[255.905]
<no-speech>
[258.195]
tek vesaitle gidip geliyor mhm
[260.665]
<no-speech>
[262.235]
evet evet buradan direkt araba var onunla (()) <no-speech>
[266.795]
<hes> <breath> işte şey (()) ya maaşı sorma sekiz yüz lira maaşı veriyormış işte bir ay deneme süresi var ondan sonra sigortanı yaparız demişler
[276.885]
<no-speech>
[278.275]
sekiz yüz lira alıyor cumartesi pazar gitmiyor o zaten öyle bir iş arıyordu ona tam denk geldi ne bileyim çok da hı maaşına da çok bakmıyor kızını da tam gün kreşe verdi annem altıda gidip alıyor <click> Elif de saat sekiz sekiz buçukta falan buluyor bazen gelmesi işten
[295.455]
<no-speech>
[297.545]
öyle abimler de öyle (())
[299.515]
<no-speech>
[300.485]
o da geç geliyor aslında yedide çıkıyor ama orada trafik Mecidiyeköy trafiğinden gelemiyor (())
[306.695]
<no-speech>
[308.005]
trafikten ulaşamıyor eve
[309.525]
<no-speech>
[310.435]
(()) <hes> <breath> Kudret sen Başakşehir'de sen kaçıncı konuttaydın etapta
[317.025]
<no-speech>
[320.195]
alo
[320.855]
<no-speech>
[325.035]
ne diye geçiyordu sitenin ismi alo
[327.815]
<no-speech>
[330.605]
hı Onur Kent değil mi <hes> geçen gün (()) geldik aslında İzzet beyle İzzet beyle o tarafa geldik biz
[337.985]
<no-speech>
[339.445]
ya bir şeyle firmayla görüşmemiz vardı oraya (())
[342.835]
<no-speech>
[343.715]
benim buraya yakın bir gün ziyaret edeceğim seni gelirim <laugh>
[347.085]
<no-speech>
[348.515]
hı
[349.745]
<no-speech>
[351.595]
telefon gidip geliyor
[352.715]
<no-speech>
[354.185]
hı Fatoş ne yapıyor doğumu ne zaman Kudret
[357.175]
<no-speech>
[363.525]
nasıl anlamadım
[364.755]
<no-speech>
[366.635]
alo
[367.295]
<no-speech>
[371.615]
hı öyle mi izine mi ayrılacak Fatoş
[374.335]
<no-speech>
[378.785]
hı haziranda doğum yapıyor <hes> ciddi misin ayarlarsın ya başka kimse yok mu senin yerine bakabilecek
[385.875]
<no-speech>
[392.805]
mayıs çok erken ekim de çok geç Kudret <laugh> yani
[398.605]
<no-speech>
[401.735]
hı bende öyle işte <no-speech>
[410.535]
(())
[411.465]
<no-speech>
[413.425]
hı
[414.735]
<no-speech>
[415.685]
<no-speech>
[416.035]
<no-speech>
[417.815]
desene Kudret bizim hı bizim tatil işi bu sene yattı desene (())
[423.035]
<no-speech>
[430.305]
(())
[432.285]
<no-speech>
[435.295]
ekimde ne var ki Kudret ekimde
[437.815]
<no-speech>
[439.665]
bilmiyorum ki işte Seda gitmek istemiyor
[442.465]
<no-speech>
[444.075]
hı gideriz ya olmadı şey yaparız Sivas'a gideriz hı
[448.335]
<no-speech>
[455.155]
hı gitmek istemiyor valla bu sene diyor anne yani çok sıkılıyorum diyor çocuğa da hak veriyorum burada da gerçi bir <no-speech>
[464.485]
hiç kimse yok diyor ben ne yapacağım orada diyor
[466.785]
<no-speech>
[468.145]
mhm <breath> Berin'i de belki o alacak artık yani büyüdü ablalık yapacak ona Berin'i kreşten alır bir iki saat o bakar biz geliriz ondan sonra falan <breath> öyle yapacağız herhalde göndermeyeceğiz
[480.455]
(())
[482.145]
öyle yani bacım
[483.025]
<no-speech>
[484.215]
(())
[484.885]
<no-speech>
[488.025]
hı babangiller ne yapıyor Hıdır enişte iyi mi onlar
[491.415]
<no-speech>
[492.275]
hı
[492.725]
<no-speech>
[495.375]
hı
[495.915]
<no-speech>
[497.735]
mhm
[498.295]
<no-speech>
[499.605]
hı akşam yemeğine mi aldın
[501.205]
<no-speech>
[505.405]
hı anladım
[506.585]
<no-speech>
[508.575]
yemeğe çağırdın <breath> Dürdane çalışıyor
[511.465]
<no-speech>
[513.065]
kar burada yok da çok soğuk Kudret
[515.055]
<no-speech>
[518.995]
anlamadım (()) <no-speech>
[521.634875]
öyle mi tuttu mu kar
[523.694875]
<no-speech>
[524.535]
tamam tuttu mu diyorum bende kar
[526.395]
<no-speech>
[530.665]
(()) sabahtan birkaç araç geldi
[533.625]
<no-speech>
[534.745]
hı birkaç araç geldi sabah arabaların üzerinde kar var diyorum ki bu karlı arabalar nereden geliyor <breath> Başakşehir bize çok yakın ama şey değil
[543.915]
<no-speech>
[545.145]
<hes> yani dedim ki orada yağmıyor burada nasıl <breath> burada nasıl hani yağmadı da kar nerede yağdı bu araçlar buraya kadar geldi falan diyorum bende işte
[555.215]
<no-speech>
[556.145]
dediler Başakşehir'de çok yağmış evet
[558.655]
<no-speech>
[559.925]
<hes> kış geldi kış kötü felaket geliyor valla nasıl
[563.935]
<no-speech>
[566.965]
hı
[567.565]
<no-speech>
[568.995]
evet evet daha dur bakalım yani öbür
[571.435]
<no-speech>
[572.365]
olan faturalara oluyor iki yüz elli üç yüz lira hiç bana mısın demiyor valla doğal gaz faturaları
[577.725]
<no-speech>
[579.125]
öyle etekler yine öyle ne yapalım
[581.215]
<no-speech>
[582.935]
hı mhm
[584.345]
<no-speech>
[585.625]
evet evet <breath> olsun sağlık olsun ya
[588.645]
<no-speech>
[589.885]
başka (()) uzun zaman oldu ya ne yapayım Kudret dedim bir aklıma geldin dedim erkenden yatıyorsun sen yatmadan bir arayayım konuşalım <laugh>
[598.285]
<no-speech>
[599.135]
<breath> <hes>
[599.980]
